狗狗raw feed 一問

我有隻5個月大既哥基女
近排上網睇咗好多餵生肉糧既資料
好似食生肉糧會健康好多同天然啲
始終狗糧經過好多程序處理 唔知用咗咩質素既肉又唔知中間加咗咩入去
但係又有好多人話對狗仔健康冇特別正面影響甚至可能引發更多問題
搞到我好疑惑
有冇巴絲有餵開狗狗生肉可以俾啲意見我
感激不盡

屎尿無食狗餅咁臭
但要留意骨份量
唔夠就要落bone meal powder
呢個比較難預

你大概餵既比例係幾多

我個醫生建議bone powder包裝紙上指引嘅一半

一餐你會餵幾多肉幾多骨左右？
狗仔毛有冇靚咗

我無餵骨 因為佢食骨有時會唔舒服
份量係 體重x4%
(70%肉，30%菜瓜）+ bone meal power
（發育期要俾多啲，你上綱查下）

毛無靚到 差唔多

有冇餵生雞蛋？
你個隻係咩狗

10磅poodle

直接入FB生肉谷
好多狗主有share，尤其轉食期間易有問題
Raw feed 就唔會比菜㗎嘞
鮮食嗰班先會加菜同飯，會慳錢啲

唔該曬 即刻上fb搵下先

真係吾好餵生肉，有菌有蟲，你都吾會生食喇，營養又吾均衡，食獸醫糧吧喇，皮膚/毛有問題就去睇醫生，吾好拖

我隻哥基之前食k9隻生肉糧 哩一年轉埋鮮食 食生肉糧大隻得好快

我喂生肉無比菜隻狗食
得肉+內臟+骨
主要喂牛，羊同雞
份量大約係 肉 80%，骨 10%，內臟 5%
會比椰子油同間唔中比下藍莓嗰啲佢食

養緊拉布拉多，32 KG 左右

（食生肉啲牙會好靚好乾淨，如果你隻狗咬到骨頭就喂下生肉骨俾佢地刷下牙，但要注意一日喂骨嘅份量，如果唔係隻狗會便秘同啲屎會好硬）

骨呢係咪可以喂雞頸雞腳個d

有冇圖睇下

好正呀 佢幾歲？
另外想問用免治肉得唔得

6歲幾lu
可以呀 但唔建議自已買埋黎mince 如果你真係想raw feed直接買生肉糧我覺得好d

生肉糧有咩推薦？
我諗住自己去超市買肉整糧比佢 因為我係外國d肉都幾平 尤其牛肉

剩係餵過k9 natural

其實唔錯 只係我地想轉鮮食所以無再買

1lb太概食到幾耐？如果一日3餐

我同事feed 生肉

其實老咗都開始有問題

生肉d骨可以清潔牙齒

有d咩問題

我以前隻狗食乾糧
之後我同事個仔養柴犬

佢嗰仔堅持要生肉
買多個櫃嚟𥺁

依家9歳左右

都有皮膚

我自己覺得乾同濕同狗狗健康唔係咁大關係

大狗十二三歲左右

細狗長命d

同狗仔玩多d啦

牛骨羊骨，或者豬手呢啲，硬啲
雞頸雞腳可以用嚟做正餐骨嘅份量，或者用嚟做 Treat